咸咸濕濕郭富城

晚晚R春袋

弱弱雞雞郭富城
城城雞雞弱

撥開鳩毛拿出鳩頭咆哮插月亮

穴穴肛肛穴穴肛肛